Изтрих последните 3-4 страници от всяка от матурите.
Тези страници съдържаха отговорите, а те са излишни, когато само искаме да извлечем условията на задачите.
Изтрих и заглавната страница, когато тя не съдържаше условия на задачи.
Използвах инструмента [PDF Arranger](https://github.com/pdfarranger/pdfarranger)